世界各國幾時先肯 承認WHO冇防疫能力

得一個國家有防疫能力

咩歌？

厉害了我的国